# Cpp libraries and plugins 

Дисциплина: **Методы математического моделирования**

Тема: **Разработка библиотек и плагинов на С++**

Реализация численных методов решения ОДУ (метод Эйлера и метод Хойна) в виде библиотек и плагинов